HTC 用家自閉討論區 (3) 10仔終於出7.0

理論上流動數據食電過wifi 除非你wifi好差 or 較左wifi差時自動轉用data啦

終於有人開post

上個post

今次用大階 希望多d人見到HELP下部u ultra啦

未出發先興奮

btw窮撚826好似爆液晶
要上九龍行搵姐姐

呢部機我就help唔落手，最少都等埋部835真旗艦先決定

唔鐘意大機 表示用10仔等835機出
部uu 幾靚既

10 仔電力真係令我有小小失望
正常省省地用應該夠用10hrs既， 但對比以前m8, 省省地用我可以用15~16hrs , 完全唔駛擔心電量問題就真係差左d........
而且搞左排， 睇落用電問題真係個mon出事(都唔提個mon比想像中暗左d....) , 無得救

lmlm

個mon最低唔夠暗 最高唔夠光確實係有d 失望
夜晚我要用night screen.
btw 巴打重度使用？

唔夠光係2K mon死症
再光就食電加倍

所以用htc 個相機app真係gg
強制開最光

都唔算重度既， 唔會打機
不過如果搭車， 出街會時不時用電話上網
而且用慣左m8, 覺得10 仔 d電 真係唔得。 個mon又唔夠光

睇返轉頭， m8 真係神機， 除左個相機解像度真係低左d之外都無野明顯缺點

係， 用相機影相尤其食電

我同你相反
覺得電好夠用 好OK
差電又快 15分鐘 咩電都返曬黎

不過個Mon暗左係真既
我一開始都要適應個Mon暗左
我之前部m7長時間較最暗都睇到野
10仔 我要較高過一半光先得

更新7之後
用得好q快
明明限制background apps了
而且用緊嘅時候
部機嘅溫度好冷好舒服
但就去電去得好快
查一查
係android系統食電

利申已經關哂乜gps嗰啲了

呢個真
出戶外玩，開個相機影一陣
電已經倒水

有冇清cache?

A9 孤兒仔幾時有7.0
佢個15日想走數走到幾時

唔係喎，我部10仔唔開mon既話d電跌得唔快喎
所以應該係螢幕用電勁

去running service睇下有咩行緊

係
個mon真係倒水
慣咗差完電先訓
其實98，玩一陣先返工
已經得返80

等包膠

好似已經話個mon已經用左省電driver

HTC幾時會出返正嘅細機?
u ultra隻藍真係好啱我心水,
衰在真係太大部, 又無3.5
u play又用mtk...

佢會出835既 應該都係細機接10仔個位啦

要等Q2睇怕7月先出到

你之前用超倒水既m7轉用10覺得多電同夠用唔出奇

hk htc出左7.0

坐咗幾耐

2k mon食電好正常，電話都唔知用2k mon黎做乜鳩

uu係幾靚，等佢跌價入俾老母用

同6.0比較7.0 standby都好似係用多左電
6.0 睡前叉滿，9個鐘後起身平均96-98%
7.0 一樣情況就好多時得返89-92%

唔係喎
之前用m7 ,舊電未打柴之前係好襟用 唔倒水
10仔一用已覺得倒水 係依家用耐左習慣左無計

可能我以前m7一路開住省電mode用
10仔我都想開省電mode 但開左之後中間粒home制同左右制都唔識震
明明m7開左省電都會有震動反應

有無人識搞？
定係好似cap screen咁無得搞？

m7粒電係最差 講緊正常mode 省電mode就唔知
省電冇震m9都係咁 m9就解決唔到 10唔知了

m9開始轉左用原生省電唔識震係無得搞，唔知7.0有無改番

最驚以後唔再出3.5mm旗艦

apply 左hTC sales 唔知請唔請

升左都無得搞

巴打是咪想搵份休閒啲嘅工咋

巴打help到幫埋手打工

presentation skills唔好太差就得
之前有朋友做過

你的朋友…

我反而覺得唔震無乜野
可能因為之前用m8, 佢個虛擬鍵都係唔震

我之前用核電m8, 覺得10仔倒水

exactly, 2k mon一般用家都睇唔出， 但就要犧牲電量續航。 十足十港共政府咁假大空

我覺得Shamesung有得較resolution個concept其實幾好

十仔叉滿電出門，一個鐘之後去到Apple store得返77%
早幾日Battery test 有93

上年有去in，但冇請。
佢有份卷要填，佢夠膽死問有咩比Samsung好嘅地方

保養 聽歌 無啦應該

我：有就唔使等我嚟拯救你喇

跟手問下點解台仔買10仔有2年保，香港仲係得15個月

*#*#3424#*#*
右下角More，左上角第1個。
佢都係計你100%電，用一個鐘之後仲有幾多電。

10仔雙清左7.0
電力穩定有5hrs sot 以上

volte 個logo 好礙眼

巴打何謂雙清? 指reset 部機同sd card?

wipe cache & data

掛遊戲消電消得好快

每次換完新機HTC都會同我暗示佢地就執粒咁款

聽日諗住去mphone買10仔,有咩要注意?
同埋想問佢相機影啲'動'緊既野會唔會失焦,係咪即禁就即影,唔會delay?
我見啲youtube 片10仔暗少少影都已經delay
頂唔順我部舊機禁完影相只要動一動就矇左我怕十仔都會
利申:最主要俾佢音質吸引同價錢便過s7

熄hdr就冇咁嘅問題

入recovery mode搞
先factory reset
再wipe cache partition

升大更新通常都建議做一次雙清
反正依家restore 好快
7.0裝app快過6好多

其實好少講電話 但反正開住都唔會食電咪開

你down咗幾多app

setting menu 果度睇
120 apps installed

係咪用電腦htc個backup就得？

我用android 內置果個咋 auto backup咋
之後洗完機setup登入返google account就會比你簡restore backup

咁SD card 洗唔洗理?
搵日搞搞佢都好， 我都覺用電快左。

m8開左省電都應該會震架喎

uu台版有更新
唔知港版會唔會上市就最新版

sad card 可以唔洗 不想嘅back up好 再reinstall as card都得

我用hTC sync 連電腦
都ok

我係用accu

呢個係backup哂app 程式同app data？
同內置android backup 有咩好處

有無方法將whatsapp, telegram, Facebook既 notification底色都變埋黑色

用緊10仔，留個名

app data個啲要自己back up...

上左6.0 會唔識震，上6.0前有得揀

可以裝app加返NFC

但唔可以直接開

琴日入手10仔，續航力冇我想像中咁好

想問下去邊度出htc10好

究竟呢度有幾多用家都係eprice tg grp

htc 不嬲電唔勁

都係2k moon累事啦 如果1080p 一定好好撚多
btw 睇個勢今年mwc 堆旗艦都係2k泛濫 唉

話說上網睇htc官方unlock bootloader 但唔root 唔s off 係唔會影響保養
之後上xda 睇 可以淨係官解刷PnP tune好粒820soc
睇返d comment 用左慳電到仆街

自爆Telegram

有冇link

但我都係覺得10 仔用電主要係mon
一開mon , 電就倒水

大家部10 仔有無用黎玩android pay? 個nfc靈唔靈敏？
我用黎讀八達通次次都失敗

想試，有冇link 睇睇...

下面話unlocked機都唔會無warranty
跟住我上網search過reddit有個hk用家話自己unlock過都比RMA 不過會鎖返bootloader同刷返stock先比佢

scanning 一撚定要熄 食電到爆

咁用八達通個apss查八達通餘額係咪都完全無問題？

有冇pnp既link?

android pay我每次都好快
查八達通，張八達通一定要除套先detect到

巴打搞掂嘅話可否share流程
一直覺得htc個unlock嗰啲嘢好複雜
睇極都唔明
（以前g3、nexus諗都未諗完就搞掂咗）
高登時期班友又寸驚俾人屌驗眼
一直都無諗解鎖之類嘅嘢

請問係咩 scanning？
求教

我之前都玩nexus 睇返htc一開頭都唔撚明sosad
htc 多左樣野叫s-on 鎖住radio, firmware呢d重要既partition. 而s off 係要另比錢
而htc dev 官解unlock bootloader後只會開放system,kernel,recovery 呢三個partition既權限
因為主要刷野都係郁呢三個分區
我未決定刷住呀不過

一樣，android pay好快好爽，但查八仔就好難就位
不過我就無幾何要查八仔，無咩所謂

location setting 右上角三粒點禁落去就係scanning

巴打
基本明白你嘅意思
等我都研究下先
以前刷機自己玩嘢真係好爽
而家雖然7.0都唔錯
但總有某啲地方想進一步customize！

得閒分享下有咩新發現

原來我一直著住緊個scanning 唔該晒

原兇...

呢個幾正 但唔敢做白老鼠

我除埋套都要對好耐位先detect到
仲要detect到都次次話讀取失敗， 未成功讀過
諗緊駛唔駛去換機

好似得10仔有呢種tweak
之前玩nexus都係直接刷kernel改gov profile
pnp好處係apply係stock都得

不如巴打你試下

今日趁得閒
升咗上 7.0

係見到個 notification 唔同咗
同埋 d 中文字清秀咗

之後都冇咩分別咁

7.0都係改左底層野多

咁樣係好事嚟
即係個 OS 開始穩定了

可惜有啲原生功能比htc cut左

唔係親生仔就預咗

宜家10仔上7.0既話係咪會食電好多

用電量差唔多

基本上無咩大變化 但建議升左做雙清
7.0順好多

有多工視窗

好
唔該哂
咁我放假個時搞掂佢先

update左10仔
d字型好唔慣公整左 但又怪怪地咁
唔識點講

on9字型

支那标准
Check:以 麪 骨 殼 亮

講起就扯火
有冇得熄o左佢 ?

同埋個 clear all 個掣真係超柒

清秀o左

改字體可以試試呢個方法

butterfly 2應該都冇7.0架啦？

bf3都冇，你話呢

一早講左801冇7.0
bf3應該有

台水有日水冇(好似係)

日版應該係台唔肯更

改完字體之後上連登 d內文都係冇轉 但其他轉晒

部蝶3收撚咗皮 無限重新開機
入Download Mode做Factory Reset都唔得

U Ultra係咪今日出?

16號

貴貨垃圾
賣四千八就合理

重開機試試

等835一出佢唔降搵鬼買

即係唔好出Ultra?
其實我壞咗機 諗住去csl續約出機

check下就知係咪中國繁體字

你轉左咩字體？？
btw 會唔會高登app 用自己字體 利伸9up

唔使等835, htc出名跌價快
過兩個月跌穿5千啦

等到3月 一定降價

而家拎住部紅米頂住 但係用咗一日已經覺得好撚痛苦
我驚我忍唔撚到半個月

好似電信商客戶價係4998開賣wor 之前睇eprice講
btw 遲早都要跌價追擊v20

835除左三星s8 其他廠應該都要6月

今日去csl問問先

正常開賣應該4998

三星出左仲有人留意htc咩

三星唔出都無人留意htc

新機都唔上7.1.1真係買返10仔算
過多一排大把大mon機揀

呢部機可能有女人覺得靚會買
反而10少女人用(比起m7-m9)

金屬機身陽剛味太重

金屬機個手感真係好正

冇3.5mm 啫
spec冇問題，價閪啫

冇錯

有問題
雙機流 專登揀部有3.5mm既機來買

HTC公佈2016 Q4財報，王雪紅：對過去一年的表現滿意

睇下csl做咩offer俾我先啦
如果個月費同我而家唔差太遠我就未必揀其他機

去死啦

睇佢內容存貨都清咗成四份一
10 Evo， 10 Lifestyle有成績？

應該計入Q4

手機要用就再買㗎啦
理得佢貴定平

夾硬用部垃圾手機
不如加錢
早買早享受

今日熄左，同平時一樣用法，今朝7點到依家未充過電仲有26%
平時去到5點幾6點已經跌到得返10%

真係壞到用唔到就換啦

唔好意思想問係咩scanning

咁襟玩既，我部10仔玩5,6個鐘就冇電啦喎

肯定有野chur電

前面有講

我淨係facebook WhatsApp Lihkg Wechat同google chromemon較一半光度…
得閒就拎部電話上手襟今晚試下影個電池使用量出黎比大家睇睇

新10仔用家

個mon有時唔識自動熄, 有冇人有同樣問題?

明明校咗1定2分鐘自動熄mon,
冇嘢做緊, 冇叉緊, 出home screen, 放喺檯面
半個鐘後返嚟重係home screen
有時就好地地 (不過我未升7.0)

另外個乜鳩Dolby audio system有時出現喺notification又掃唔走 有冇辦法唔show or掃得走 睇啲鬼佬網post都話fucking annoying

無
不過個noti原意都係方便設定姐

方便你切換模式
不過最ON9係唔比個開關人ON/OFF

係時候追7.1.1啦

算9數啦 應該無廠會追細版本
連新機都係裝7.0多
想要7.1.1 刷rom吧

7.0BUG太多

5月中ANDROID 7.2 / 8.0又來啦

琴晚終於見識到雙開嘅好處
唔使再睇波同時唔可以做其它嘢

係電話睇波咁慘，粒波鼻屎咁細

呢個真
不過勝在係無啦啦醒咗又唔想凍冰冰坐電腦前嘅好選擇
就算有部surface pro
自己都偏向用電話睇
琴晚試過
部10仔幾乎無發熱
720p4500kps仲開幾個apps真係算係咁

用acestream?

大MON會正好多

根本整黎比tablet用

好似話聽日

ANDROID TABLET好耐冇出新

Walk in買仲有冇嗰盒野送?

直接開網頁
連acestream都唔使down

邊位手足得閒嚟個lihkg首開箱

記得有巴打預訂左

點做到

其實唔難

唔打機

螢幕用電真係好勁

你直情係唔撚用添啦

我機不離手喎

部10仔成日唔識自動彈whatsapp同gmail出嚟 求救

果盒咩黎
無留意開
預訂有咩送

尿袋
皮電話繩
皮套
$799 睇相盒野幾靚

十仔個NFC係咪神㗎，用Android Pay成日都唔得
拍八達通就用過師兄之前啲方法，但好多時依然唔得
上九龍行佢地話冇問題

巴打邊度入手?

有無相望下
邊間送呀

上網搵到了
望個盒都幾靚

4998都可以買既
用緊10仔就唔換啦
IMX378得2部機有
SPEC暫時來講都係頂級
幾間廠放晒風要加價
睇怕S8都要賣6千以上
等得降價來不如買UU好過

有無htc u ultra 開箱呀

似設計缺陷，唔似壞左，整唔到

十仔更新完
下拉列表點新增cap圖？

等緊你開箱

想問下10仔係咪唔support 8達通sim?
用極都用唔到
但官網又寫m9同其他上代機用到

我都好困擾， 10 仔個nfc真係虧虧地
我試過同其他機玩android beam過相就ok
但detect八達通就好難， 就算detect到都會話讀取失敗
android pay未試過， 不過都不予厚望

衛X 都送盒野咁正

有冇巴打有U Ultra包膠

係指定零售商就有架啦

好似係預訂先有, walk in冇

係唔係要上HTC 個網預訂先有

係咪更新左7.0都冇得加cap圖功能落向下拉d功能度 好失望

用到喎

點解唔用google now cap圖

CMHK簽呢個約最平

鏡頭位拍落去，好少會衰
多數唔得都係不接受交易要再黎過

八達通就應該係隻廢APP既問題

support，我都用緊

除左m記 android pay未一次成功過，要試多幾次先得
下次換機要試埋八達通先得

豐澤話藍色唔比賣住

點解呀

最貴個plan 即係幾錢先

cmhk大中華plan 已經係全港最平
當然你係想用呢個plan 買機當然最抵啦

hold 比水貨佬

有冇人覺得十仔上面個訓，喇叭位好吸塵

話HTC唔比賣

佢最貴果個10G plan 即係幾錢先, 要計下總數先知平定貴
2千幾機價, 但月費貴返咪即係一樣

遲D 又話出個藍寶石128GB 版本

熄battery optimization

關事咩 係咪開左data saver

你同限速PLAN比緊係啦
講緊有需要用呢個PLAN既人士

我set完之後大概無事

吓？

豐澤不嬲唔想賣HTC既
通通都係藉口

又會咁奇怪淨係唔比賣藍色

點解既

咪係，有貨，不過唔比賣住

唔係呢D 都有得炒咁on9呀嗎

行過衛x 唔見有擺htc u ultra

佢個西話有得賣喎

旺角有擺出來比人玩

岩岩玩左陣，背面啲手指紋多到

佢得黑白色賣, 藍同粉紅要聽日

請問巴打有冇set過咩野？
我開左八達通app係任何八達通機係咁掃都感應唔到

一般我用電腦嗰啲掃掃下佢就無事
幾個禮拜都唔會見到有
唔似有啲電話涉咗係個窿度白色一點點

想換10仔
想問m9而家值幾錢同邊到靚價

同我個case一樣
我上其他外國討論區都係咁。 應該係10 仔本身讀nfc 卡有問題
外國d人share係話讀nfc卡好難， 但nfc tag/ nfc device就無問題

成部都好吸塵

入左幾粒啦我

有冇人上完7.0啲app成日crash
雙wipe都係咁

有一兩次 唔多

一次半次 但唔會成日

未彈過wor

我lihkg一選取文字就會彈
睇YouTube又有條bar係底

我youtube都係

有無人用poweramp alpha?
我上左7.0就無得揀hi res

係咪更新左

lihkg 未支援7.0？

係邊set?

lihk未crash過
但係wtsapp經常crash
明明上完7.0頭兩日冇事
之後就經常crash

買咗未用過
咁啱今日襯10分鐘搭車開咗一次
好似無咩發現
聽日再睇睇先

利申暫時都係用緊neutron
反人類嘅界面都掩蓋唔到佢最正嘅聲音

啱啱crash咗lihkg
今日第二次

之前係settings > Audio > Output > Hi res output
升左7.0就無左

尋晚瞓覺無熄機， 瞓左8hrs, 中間無開過mon
d電由9x% 跌到60%係咩玩法

我諗呢個就係high res嘅選項
24bit唔使選擇自動detect
剩返sample rate只要選咗192
其實加埋就係等於high res

新版youtube ui黎

sor

升完好倒水

升咗7.0點樣轉返唔用大陸繁體字

前面有講 爬文

我都岩岩發現係連登一選文字就會crash

但去返高登就唔會， 似係app 問題

已經轉左用web 版 用tuga browser
慳電過app又無廣告 依家官方web版都差唔多做得齊app版功能

部E8發咩神經

我淘錯咗個desire 10 case ,有冇ching肯$20認頭啊。

咁快有二手

我想問如果攞去HTC換電 洗資料會唔會洗走埋個root

btw 部U ultra除左個顏色之外真係無乜特別

正常會

咁睇黎要搵返點樣root先得 之前整咗好耐先root到
唔該曬

無保上去換？

係 不過遲啲先去

呢2日開始瘋狂crash

試下清cache
定你開左1080p mode?

whatsapp update咗有得偷睇

我天文台，likhg成日都crash

same 不過bugbug地

開箱完即放

3t 7.0都會彈
證實apps 問題

唔係淨係7.0問題，我呢幾日用部日水bf3上LIHKG都係咁crash

準備換機啦

記得當年E8隻藍色又係好型

部u ultra 拎上手
唔係金屬機身真係差好遠
感覺膠膠地

玻璃係咁嫁啦
散熱又差

啱啱買左u ultra 想問係咪有個vowifi 功能？

我用cmhk搵唔到喱個功能既

cmhk冇適配
好似得某個台有

Csl 都冇囉
屋企長期收得1格...

可能係3

倒水既屌 更新左後

點解會咁

係lihkg個app都係咁轉唔到個字體
其他地方都得

10仔新用家

10仔個nfc除左讀八達通好廢之外完全無問題
我用左半年10仔 岩岩終於成功讀到一次

好怕換字體之後又唔岩位

好似中左伏！用一日先。。。

好樣衰

最慘靚果d字換完錯哂位

微軟正黑冇錯位

uu好似會有紅色

求示範圖

外表顏色係u ultra 最大賣點

我係地鐵站見到有廣告

粉紅色

無成功過，而家要帶多部後備電話出街先可以用oepay

等835旗艦

要裝咩apps先有nfc 係bar

洗唔洗等到5月份先有機用835 ?

Home screen 向左掃個 Blinkfeed

可唔可以唔要呢版
或者用第二個app如Google News & Weather
或者加減自己想要嘅 topic 同媒體

而家好似焗你睇佢想你睇嘅資訊咁

Q2先發佈 預6月

可以唔要

可以成頁del左佢

一開機第一件事就轉左用nova launcher

用緊10
有冇人覺得部機一耐冇熄機 d電用得快過重新開機果時？

Boost+果度我係遊戲電力優化入面set左d apps
想問每次重新開機時洗唔洗再set多次？
定係每次開機系統就會自動幫我將apps轉晒做1080P?

今日發現7.0新問題， 就係開HTC theme 轉theme wallpaper, 如果用HTC gallery 黎揀相就一定會crash...

唔洗 佢會save低你setting
每次開selected app 就會用1080p行個app

htc gallery 好似停左好耐？ 未必support

遲早落晒架
搵代替品好過啦

開app先幫你轉成1080p

有無巴打都係更新左7.0之後覺得數據收得差左

想問下仲有無巴打用緊HTC ONE

有無人知個Status bar 拉唔到落黎有無得解決?
拎出去先達整有無用? 定已經係報廢左

岩岩買左個HTC 10 Spigen Rugged Armor
我果個case個頂淨係得耳筒果個開口
但我見youtube d片會有3個開口
點解會咁

update之後倒水左

因為初版spigen on9整錯

話說細鋪好似賣緊4880 u ultra
果然一出即減

係開左1080P啊

試下熄左1080p

Gallery 有咩好介紹

Google la

咁又抵屌喎

3個開口係初版？

係

有冇人10仔差電有時會慢到差唔到？
有時又正常，幾快下？

呀係喎

正, 不過玩厭咗跟機嗰個先

用金屬wifi不嬲差

butterfly 系列係咪收左檔
今年係咪唔會出4

轉左新系列

台灣htc已經向m9同a9推出7.0更新

10仔升咗7.0
無 wipe
用咗幾個星期無咩特別
今個星期開始成日自己 restart 🙈🙈🙈
睇嚟要 雙wipe 啦

大更新Reset保平安

A9都咁慢真係唔掂

網頁版linkhkg真係唔錯
仲可以Block埋廣告

個App仲可以獨立出來用

勁多廣告Linkhkg

有冇人update完㩒右下角個多工制轉app
個app下下要重新開過？

web版

感覺上U系列就係Butterfly系列嘅轉生

唔夠ram啫

應該唔會 你係咪set左background app limit

得左thank you!

咩新系列?

香港4月前有在望

捲土重來半吞併One系列

但我覺得佢無左butterfly 個優點
例: 大電量 防水

呢個係咩Browser?

頂 隔得耐左又係咁
apple daily個app特別嚴重 睇黎要雙wipe一下

update左之後
待機倒水好勁 有咩原因

App來

唔倒水點叫你換機

我up完同之前差唔多
但不安所以都係雙清左

咩APP

除咗Butterfly S之外，其他Butterfly系列嘅機個續航力都麻麻

可唔可以share

有冇人知com.qualcomm.qcrilmsgtunnel係咩黎？
唔知幾時開始background出現左呢樣野

買水貨

nfc點

有行幾日啦
hkepc都有唔少開箱評測

做咩唔係Android App Post講下

其實可以用chrome save to homescreen 都做到同樣效果

Chrome有廣告
呢個可以獨立個app出來

有冇測試過呢個apps定官方apps慳電d?

block到廣告已經慳左部份電 講真

唔係架 之前我試過用block到廣告既Browser上LIHKG
但竟然食電過用官方apps

證明個app垃圾

個app幾慳電

但web版白色字唔夠app版光
睇果時有d辛苦 有冇得較字體顏色？

想問下HTC 10,可以用到咩3.0quick charge會無事，順利叉到？

岩岩試左個maxtron3.0快充尿袋，唔work

我用屌米高配尿袋無事

是日10仔續航力 用一日無難度

你係咪開左1080p

長開Wifi
用Data 一日就話姐

7.0電量尚算滿意啦 又唔係話倒水得好勁

其實無長開
佢個stat成日話開左 之前用nexus又係咁

岩岩裝左黎用， 好正， web版都有齊app 版大部分功能， 最緊要冇廣告

wifi>advanced嗰度好似有得熄返scanning always available

唔見有得關wifi always on

不過個app睇完圖之後 出返去個post同主題列要重新load返去最頂
唔係睇緊果個位
有冇人明

我無wor 睇圖右上角有個交叉制 禁落去就會睇返個post

但我用tuga browser的

點解個App唔上架google play

xda 好多app 都唔上playstore嫁啦

驚有鬼

呢個同tuga一樣用caf source 你可以試下 只係tuga 跟chrome版本跟貼d

大陸App

btw 睇緊你果個 lite app個做法幾好

有無人可以詳細教我10仔點用Google Now cap圖？

雙wipe完都係倒水

較英文做第二語言

U Ultra打完電話想禁掣 啲掣大到牛屌咁樣
打電話果陣冇事

有冇巴打買左u ultra 分享下感受
背殼易唔易花？
想買黎祼跑

跟機有個透明殼 點解唔用

有冇人知點樣先可以令可用的系統更新唔會再彈出黎？

用左個殼，個背D色無咁出

你有野狂Wake up WO
其實用到4hr係好正常

就係更新

我唔想更呀

終於整走左省電Mode個通知

點樣整走架

雙wipe完都有問題
可能有APP撞左，又或者SD卡有事
唉，又唔知點CHECK喎...

岩岩測試左
用官方app上左5分鐘LIHKG就已經扣左1%
用呢個app上LIHKG 9分鐘先扣1%

htc 10

唔知google 係咪水人
定班廠故意整到倒水
暫時冇一間廠升完7.0係冇人話慳電左

咁都俾你發現

web 版萬歲

但原來用呢個app上web 版， share link個時會有問題。。

直接係主題列標題上面長禁Copy就OK

早排買咗部 10 仔用得好開心

係個 NFC 好似有問題咁，用10次 android pay，有5次都完全 sense 唔到
換張八達通sim諗住用八達通，又係嘟19幾次都唔得

有無巴打都係咁？

咁樣都叫倒
咁你哋係用到幾耐

摩擦力

今日再試改用google photo 同piktures, 但兩個apps 係htc theme 今面都有問題， 一入去想轉wallpaper或者 lock screen wallpaper就會crash, 有冇人都係咁?

無事喎

你用咩photo app

有冇人幫到我

其實好搶眼

見啲人Sot成四個幾鐘 我得兩個鐘多少少

2點用到7點幾
得兩個鐘So咁少

用左一年八達通sim冇問題
不過check八達通卡就要對位對得好正先得

佢無全程screen on呀 睇圖

一陣試多次先

check 八達通係對邊個位?

天貓htc旗艦店買咗條max 310線
真係同原裝既一樣

天貓係官方店黎
除非支那原裝同香港原裝唔同

一樣
htc既nfc好似係有d缺陷

啱啱部10爆左mon 貼 換邊塊好？

要斜斜地用

我通常用到十幾%都有4個幾鐘sot算唔算正常

我都係我仲以為得我係咁

我次次斜斜地用就得

有四個幾唔多啦正常用

我之前部n5用到舊電打哂柴所以我睇4個鐘sot都好似已經好好咁唔知幾多先正常

UU個喇叭同10仔比有冇進步

斜斜地用即係點？部機係張八達通嘅45度掃落去？

想問有無人用緊u ultra ，又用緊hkbn台？
你地用唔用到volte

hkbn 都係用cmhk or smt
要睇電訊商有無開比uu用

u play今日見街未

好似24號先有得買

10仔SMT HKBN就有Vo LTE同Vo Wifi嘅

U play唔值考慮喎手足

2千幾都可考慮下
相機有ois
ram 同rom都比足
外表靚
只要唔打機 p10夠屌既

咪係，MTK遲早變孤兒，或者你買返黎果一刻已經變左孤兒仔
不如貼多少少買10仔貨尾好像過，唔係到時唔係U Play，係U Play Me(You)

巴打我原本都打算買u play，可唔可以講多少少，因為平時無留意開電話資訊
申利:M 8用家

差幾百緊係買HTC10啦
旗艦820同P10差天共地

除非一定要雙卡，否則諗唔到唔10仔嘅理由

雙卡買LG5算啦

香港htc官方賣六百幾真係好搵笨

老老實實我都覺
近年啲htc 旗艦個背脊真係無乜美感
m7附近嗰啲放返落去新機已經可以做最靚

我都係咁上下用法
張卡打橫係鏡頭果個位
拍果陣離開少少位就好易拍到
萬試萬靈 成日用黎淘寶比錢

其實HTC 都可以好似iphone咁無恥，將啲舊機update個spec再出過， 我覺得以前diamond 都好撚靚

htc u play 細鋪 3080 無u ultra 減咁多

明知冇人買減咁多做咩

差果700 有咩理由買佢唔買10仔 真係好撚on9
htc 永遠得高階機先比足料

鏡頭睇落前後16mp好似好勁
但係得1um
得個樣j得下
如果uu都係圓鏡我都想換

如果我係開住佢個省電mode呢
會唔會好差

但又有ois wor 兩頭唔到岸既感覺
唔知用邊粒sensor

未開過省電mode 唔太知 無震唔慣

頂，我發覺上左7.0後完全read唔到八達通
用晒你地d方法都唔得....
之前我都仲用到...

一陣試試android pay先

我用到喎，係咪你拍錯位？

ocean

usonic 注定無3.5mm
預載7.1.1咁爽

依家出到7.1.2啦

beta 姐 小修小補

你地部u ultra Wi-Fi 或者數據有冇成日斷線
我果部幾分鐘就斷 彈出黎話 網絡連線不可使用 請稍後

開左省電？

有呀 要唔開先冇事部野倒水咁

你咩情況 睇d人講同10仔差唔多電力

呢個係Bug來

電池依家得返2500mah唔開省電唔夠用4個鐘
唔會再用qc3.0

我玩下whatsapp上下網 打一鋪機幾個字到
大概5個鐘 得3x%

qc3.0有咩唔好

電池損耗得快

今次既7.0完全唔似係HTC 寫既
Bug多到喊

Cut太多資源注定係咁

我都係咁上下位置， detect到張卡， 但就讀取失敗

真 唔係話80% 前加壓加速無問題咩？
如果係真我都轉返舊個個慢叉算

5v2a個速度我仲接受到
反正間間廠sell 快充只會話充電幾快幾快
但從來唔通電池損耗既問題

嚟緊部ocean同11係咪兩個型號嚟？

我一直都QC3.0/2.0叉電。。。

我十仔更新咗7.0都有咁嘅問題

高通話qc3 無咁傷

唔會用11呢個名出機

Help

我見部電話啲電去得快左就Google下點搞
我跟左呢個網做clear cache partition

開翻之後個mon完全用唔到touch唔到
死死地氣factory reset左部機都用唔到唉
未搞clear cache之前都用得好地地, 我諗唔關硬件事?
有冇巴打知點搞?

應該唔會clear cache整死mon 嫁wor
我覺得係咁岩壞moon

Thanks bro先
唔知呀我再試個root integrity test fail左
整moon要成千蚊唉

你咩機 咁快無保應該唔係10仔吧

大電壓充電發熱係電池
電池一熱就好快損耗

充電鬥快冇意義
不如鬥部機用得耐啦
所以google 先話唔比廠搞各種快充方案
PD充電本身已經夠快，而且冇咁傷電
高通想逼你買埋佢呢個方案，好似基帶咁綑綁賣

qc4.0話符合返pd個協議 不過無詳細研究

真定假？講解下有乜bug? 我仲用緊m9想知

唔知係Bug定新功能
6.0係無

嘩屌 啱啱拎部10仔去叉電 卡咗係lock screen 撳乜制都冇反應 好彩強制reboot後冇事 嚇撚死

bug?

用緊Google 野，不過依家佢唔賣
output最過5v3a
都充到一分鐘1%

係咪因為長期喚醒所以倒水
但我咩都無開喎

Android作業模式都成5x%
google過有人話係某個app搞到佢長開
有無巴打知可以點搵佢出黎

想問各位10仔用家用緊咩Mon貼同埋手機殼？
新買10仔 但係Mon貼好難搵

上淘寶買，係香港買既話根本哂氣

倒到咁
試下用boost應用程式管理check check異常活動

你裝左d乜

勁少app
game只玩鬥地主

博炒()鬥地主?
係就試吓del鳩咗去
隻野思疑加咗料

喚醒長開係咪唔正常

係呀
但更新左7.0先有咁既問題

有bug又要得成個月先fix到...

唔識sleep 肯定係有問題

充電唔識熄mon係咪正常

唔係

有無人仲用緊m8?

咁多人用快叉? 送個隻qc牛, 新買返黎用過幾次就放埋一二邊, 平時用1A牛叉多

另外話htc多bugs有少少唔公平, 其實google同apple都好多bugs, 不過人地update密D咁解

用咩牛? 我個部用太舊既1A牛都會咁, 細心睇會發現叉電斷下斷下咁, 做成個mon長著
換隻新D既牛或A數大少少就無問題

雙清 reset過都係咁

個usb 位虧左，拎去整佢話差到電都開唔到機，叫價$1350，明明我自己就開到，最後買左部二手iphone 用住先 用過都係覺得android 正啲

前幾日摷返部HTC legend出嚟睇，到而家都覺得個款仲係好有型

你reset完 新機乾乾淨淨都唔識sleep？

係 我特登唔復原返backup

雙清都唔得 就真係唔知點搞 維修部

唉 過兩日上去
啊該哂

幾時先更新攪個wifi

淘寶賣曬原裝耳機

買pro studio啦 好過跟機果個耳機

邊到有得賣

mphone

不過我無上6.0

今日開10仔相機 點禁都係out fo.
以為鏡頭又污糟 但係抹極都仲係focus唔到..
有冇人知點解. 用左唔夠2個月

手動mode
手動mode對唔到焦係bug

隔離LG 出咗 G6
依然 S821
即係shamesung CPU方面屌打所有an牌子

正常啦，新既cpu出貨量都唔夠，點會俾到其他廠玩

相機連g5都不如

係
都唔知乜玩法
不過正如個直播post話齋
9成人買電話都唔會理spec
樣靚廣告夠恆就得

仲衰過HTC UU

咩mode都係咁.

sad but true
shamesung個朵由當年屈人1700會費開始臭足咁多年，仲要代代旗艦機都識爆炸，到今時今日咪一樣咁多人用
根本啲人買機嘅心態都係睇牌子，見到iPhone/ Shamesung就衝

鴨寮街買到moon貼，40蚊
係10仔用，但兩邊爭3-4mm, 佢話係咁
有冇人買到兩邊黐哂嘅貼？

淘寶有

我淘左兩次,每次兩塊都收皮...而家裸跑算

遲D去台灣一次過貼哂全機

嬲呀

不過老實講...而家HTC
愈整愈似GOOGLE 機

用左十年有多,睇住佢用WM轉到AN...再AN機慢慢轉去GOOGLE機咁真係

BTW個鏡頭影出黎偏黃sad

人生第二部手提電話係dopod s300
手感同外形真係好正
（撇除wm呢個用到令人講粗口嘅系統）
部嘢我夠膽講除咗用家之外
呢度無人會識

睇曬咁多機，最後都應該係下個月換UU

咁睇唔開

如果四千幾都可以一戰嘅

依家都跌到四千7,8到了

Sony 都拎到835
HTC作為股東都冇

仲有而家咁多間廠都開始加防水做賣點
htc啲機cut 3.5mm位之餘又冇防水，都唔知點樣help佢

就係中移動換45xx

部眼仔都仲未死既，可以睇埋11

其實我只係想要8系U+128ROM+防水就夠
我最食都係用手機Lightroom

係又抵玩wor

11可能就係ocean 但有排等啦

貼下MWC 2017新聞先
(不喜請高抬貴手，純粹分享下同行新聞 )

啱啱罪大發佈咗部Xperia XZ Premium
說好的shamesung首發S835流言破滅

部機大致規格:
鏡面機背
4K 熒幕+ HDR
Motion Eye 鏡頭 - 支援拍攝最高 1,900 萬像素相片及 960fps 超級慢動作影片
Qualcomm Snapdragon 835 + 4GB RAM
IP68
支援電池保護及 Qnovo Adaptive Charging 技術
上半年推出

htc ocean 睇嚟835走唔甩了 （雖然又慢人幾拍 ）

就係傳有三間首發835
三星 sony 同 HTC?

應該係蝗米

話說我部10仔用左咁耐都冇試個nfc
前排一試 點整都check唔到8達通幾多度角都試過曬咁滯
點搞
另外聽住歌有通知首歌係咪一定會細聲一下好煩

我唔覺既 係咪因為我長震機無通知聲

細聲嗰下我懷疑係app設定問題
poweramp同neutron都有得set

我部desire826開始好慢

換旗艦機

仲有一樣最on9就係 擺埋耳邊聽錄音
聽聽下再有通知 個通知會勁大聲係耳邊響
即係個通知音量唔會因爲我貼埋左耳邊而細聲以前m7都唔會咁

手機仲未壞

淘寶usk, 用左就黎成年,仲好乾淨

今年上半年又得返HTC期待下

来自淘宝Windows 10的分享:现货【美国进口】IQ Shield HTC 10 弧边全覆盖屏幕膜高清贴膜

試下呢個
我覺得玻璃貼太厚

呢篇有講快充影響電池壽命

u ultra 4798 mphone...

早兩日打左柴開唔到機
不過本身已經壞左鏡頭同音量制
只係未揾到部值得換既機已冇換
而家用係屌米頂住當

835 phone is coming
唔知ocean會唔會好似10仔咁都係4月自己搞發佈會
真係幾期待

6千不是夢

預左天價開售 插水到4字頭再講 加上等返段時間睇下有無伏先

多過6千我買uu算啦
sony 果邊出部195g既機想點

依家個個都 keep 3.5mm, htc 呢步真係直線申請清盤

夠膽就出條靚DAC轉接器

可能佢想玩埋type c 耳機
之前都出左進階d既pro studio 耳機

啱啱買咗部M7 有冇巴打建議去邊度換電

毒撚冇人理

淘寶
先達
九龍行（9成話冇貨）
去台灣換

出果幾個耳機都唔岩聽
出dac線好過啦
話唔定好賣過手機

轉左7.0 個data limit warning 要點set?
我見佢官網教果個好似仲係6.0, 我搵極都無得拉番條bar由2.0gb 上番5.0gb

禁落去reset data usage cycle

個副Mon 我刪左whatsapp佢仲彈出黎
係咪又要等更新

UU好似得港台開賣

外國無咩 見有unboxing啦都

台灣代購

岩岩google睇 外國 3月開始ship

去Htc 代理得唔得？

原來都唔少人用10仔，但平時好少見
周街iPhone/三叔/LG

係街未見過人用

成個圈子得我用緊htc 清一色iphone

見過紅黑HTC10
唔見阿伯阿嬸用太正
見唔少女仔用HTC

買唔買部日版留念好

我就係紅黑
女仔可能係貪htc theme

日水依家好似好平？

2字頭
更新肯定慢

日水刷rom好似易過港版 肯刷無問題
港版無ruu 刷左就唔可以OTA升firmware
真係好撚煩 s off又要比百幾蚊

仲有幾多人用M7?

利申：用緊iPhone7，準備用番M7

點解睇UU既片仲有紅MON

放棄iPhone
返回htc懷抱

10仔唔錯

實機唔算紅，應該係LG Mon偏綠。之前睇過G5隻mon綠過綠魔

睇左另一條又冇紅
有冇人POST睇下4個面

紅M7 M8

唔知點解，覺得用舊機好似仲過癮

壞咗就落手落腳整 整完又壞其他嘢嗰隻

全家htc 10

好似完全冇人講 u ultra

因為個價未跌到「抵屌」

4千頭就會開始多人入

食電 Wi-Fi 數據係咁斷 睇ig都睇唔到

大舖10仔個價仲企緊3998?

最衰部e8用足兩年都唔壞

reset 都係咁？

細鋪3千6

唔知等唔等11好

開左省電?
試下熄左電池最佳化

GOOGLE果個DOZE真係ON9
個個APP都想繞過佢,變相冇用

開左d電都倒水 唔開唔得

覺得htc 寫rom廢左好多

你係咪有app背景食電

冇啦 熄得既都熄

用過m8 再用依部真係。。。。

講到咁食電已經唔敢買
依家10仔7.0已經一日兩充

點解你地咁食
我最多一日一充咋wor

雖然用來用去都係幾個app
但成日著mon

到時6月拎去九龍行換電先得

係咪應該日日用快叉 叉撚壞佢 過保前換一次

用咩籍口換
sot得4粒鐘
買機第一日開始已經用原廠快叉

有巴打話做batterytest fail左就可以換嘛
btw 我除左出街用尿袋5v2a 屋企都係用iphone果舊5v1a 叉

用得快充得快循環次數減少
Loop死粒電

換電唔貴都照換啦
希望400內可以換到

手機業務一直未見好轉，不過 HTC 仍然有一殺著，就是為集團帶來盈利的 HTC Vive VR 裝置。雖然合作夥伴 Valve 的 SteamVR 追蹤技術 HTC 率先採用，但並非獨家使用，日前在三藩市舉行的 Game Developers Conference（GDC），LG 就展出和 Valve 合作研發，同樣擁有 SteamVR 技術的頭戴式 VR 裝置。HTC 今次有對手了！

在 GDC 展出的 LG VR 眼罩還屬原型機，但外形設計已經非常紮實，規格亦正式公開。採用自家 3.64 吋 LG OLED 屏幕，左右眼各一塊的設計，每塊屏幕的解像度達 1,440 x 1,280，刷新率為 90Hz，並且有 110 度視野（FOV）。配合頭戴式 VR 裝置的追蹤基座由 LG 製作，有試玩過的外國傳媒指，雖然還屬開發中的原型機階段，但表現已經和 HTC Vive 睇齊，而且畫面顯示流暢和仔細，予人好感。

雖然 LG 未有透露正式推出的時間表，但就表示開發者套件會在本週內交予個別合作夥伴；在收集他們和開發者的意見後，預料今年內會有進一步的公佈。LG 的工程師透露，他們和 Valve 合作研發的 VR 裝置，價格和市面上同級產品相若，又表示裝置的螢幕會進一步改善，重量亦會較原型機輕。

htc

htc搞到咁真係唔知下一部換咩機好

利申：10仔用家

有冇得換mon玻璃
花晒

點做battery test

冇得淨係換玻璃,要成個MON換

*#*#3424#*#*

UU個個都話倒水
粒821已經係降頻版都係倒水
似係HTC執鳩通果啲邊角料
我部10仔820 高頻電壓高到仆街,一上高頻就倒水

咁都係放棄

做完 89%
又要渣飛機 又乜都唔做 好難低過70%

唔貴比錢換算
UU又倒水 HTC冇部正常咁

我唔睇片唔打機
用左半年多d,
用原廠叉電，keep住一日一叉無難度

SOT幾多先

我唔會用到冇電先充
所以一日兩充

十仔升咗7.0係咪冇咗high-res
聽歌好似冇6.0咁爽

其實係咪預設開 得boomsound有得set

正話手痕買左第二部m7 一黑一白

不過白機會做daily driver

遲啲補相

巴打 幾多$

£70

利申：英國巴打

留名

黑色果部裝Lineage 14.1

放住部未搞掂嘅hd2比大家J下先

冇認真睇過SOT,今晚check下
每日都係用到2X%左右叉電

嘩 機皇

刷lineage 正

哩部£30買返嚟，抵到爛

有無10撚 淘過mon貼？
發覺無mon貼好似hi落前鏡搞到次次影相都起霧
求link
要非全屏 因為個case包邊

已經差唔多成個月用唔到Android Pay, 有冇10仔巴打一樣係咁

明明之前次次都得，上個月頭開始7-11 PKSHOP都感應唔到

兩部都係eBay買咗仲未送到

到齊之後用一排OK就放9左部黑色iPhone7

淘過美型貼，但就係醒唔起個case包邊
痴完用左幾日就報廢左
依家唔用貼就算不過好驚整花

因為Htc 10已經放棄左用Android pay

得返30%電
sot 2小時42分

新機都咁

好波巴打

今日我iPad wifi 有問題 攞返部舊M8 又上到網

垃圾 Apple 假wifi

上咗 7 ？

利 M8 6.01 Sense 7 幾順 電幾襟用

係
htc 寫rom廢左咁多

Sad

公道講句，其實Apple係幾好用，不過有時用得太順利又真係幾悶下 ，同埋身邊太多支那明明冇料又要扮四條嘅用iPhone7

同埋有時覺得部smartphone 越smart，自己反而變得越唔smart

Sorry for 1999

唔想俾人以為我係支那敗家仔

iOS先係電話，耐用太多
Android方向係電腦，每次升級都倒水

iOS有邊次唔係升級倒水？

升極都用到8個鐘

我仲用到，係7仔ok 個啲成日唔得

我部7仔得5-6

EYE 9個鐘

係計真係onscreen，擺喺度standby唔計喎

iphone 個使用時間唔等screen on time 之前上網唔知係邊睇係咁講
但如果係ip大機應該7hr sot 無問題

自推

可能因為我三嗰email都要background refresh,所以實際on screen最多6hrs

好難想像M7 5.0.2 Sense 6會點

同樣APP IPHONE 7P返到屋企仲有4X%
HTC10 得返20%左右

IPHONE 7P自動亮度
HTC10 固定30%

HTC新機真係冇咩興趣，舊機

咁要點計，平時正常用可以朝早八點出門口到夜晚九,十點先無電
而家部機開始淨係15%就會突然死亡

巴打 我有紅M7 上咗 5.0.2 倒水呀

2300 電 燒電S600cpu 冇辦法 當初只揀外型

有冇人知m7 5.0.2連續可以用幾多個鐘？

假設換咗新電嘅話

Factory reset & wipe cache 有冇幫助？

Btw, daily driver果部會換電

巴打 你問啱人 我M7新買一年 後備機 只收藏少用 多用iPhone

On screen 不多於三個鐘

已雙 W 先天缺陷

巴打 你果部個電係新定舊

唔記得左我係開左省電mode都係得4hr

我部十仔仲未死電。。。

唔緊要啦，都預咗要另外帶電

為咗與眾不同可以去到幾盡

有咩keyboard好介紹？
之前用開Swiftkey, 但係打中文好lag
依家用Google, 但係prediction好差

新 大鋪特價 1699 買來收藏 冇黑買紅

一年就玩完

唔撚係掛.jpg

15%死機 應該係死電wor

試吓做 battery recalibrate睇吓得唔得

USB Type-C 至 3.5mm 插頭轉換器
$148 運費$30真係去搶算啦

HTC marketing班友做緊乜

學足apple 屌

學人都係有本事先得架 行出左我哋呢個post好多人連HTC係咩都唔知

3G

htc 知名度真係好撚低 講出黎都以為大陸野
可能因為佢產品太單一
人地lg sony samsung 乜都整下 宣傳都唔洗有人識
htc除左vive同電話仲有咩

蘇格蘭落後呀嘛

咁始終Lg Sony Samsung 財力方面比HTC強大咁多，又好難做到好似佢哋咁嘅。

其實有時與眾不同咪幾好

明明無開wifi又話有
以為開左scan入去睇又冇
btw一日一叉無難度

HTC係電話公司
lg Sony ***係電子產品公司
特別係Sony同***
規模大咁多 冇得比
要比就應該係同Nokia moto比
咁睇落HTC好似算好

前晚部htc 10唔知咩事， 突然自己reboot， 開返之後部機啲setting冇哂， 裝左既app全部error...用左咁多年An 第一次。。

好啦， 結果搞左兩日， 雙清左部機， 加陣正常返， 但發現個HTC sense input keyboard 唔識跟個主題轉色，我已經重新裝過個sense input都係咁，有冇帥兄識點搞

咁撚恐怖
匯報下俾htc好喎
（雖然唔覺得有人會理）

咁真係好恐怖喎， d野突然無晒
平時要做多d backup先

我之前都試過， 唔知係咪bug

我之前用nexus 5x 都有呢個問題
懷疑係android 19 bug

熄左doze一晚倒30%

做咩咁睇唔開

英國3台既無限好平

HTC神話已滅

好左set 左定時backup,可以去返兩日前， 但加陣個keyboard 好白， 好唔慣。。。

用緊Google粵語 都好唔慣。。。

£25一個月 我就覺得唔平喇

得罪講句，不嬲performance 都唔夠iPhone玩，不過android 自由度大，部機舊左又可以刷rom

os 用家只會話自由度高好唔安全 i

唔知點解我成日都覺得iphone個多工係假

凍結左後台姐
咁樣先慳電
android後台太開放，搞到啲唔想被kill 就強制霸住後台

自由係一回事，安全都未搞掂咁開放都冇用
做到平衡就最好啦

所以我覺得load得慢係好合理

嘩 被屌打

好似我部機咁，明明唔夠ram都仲要hold住個game

平衡只係一個好聽嘅terms，難聽D講咪即係樣樣都唔掂 ，一件product一定有起碼一點做得比其他好先可以吸引到佢地嘅target customer (9up )

鐘意android高自由度好難用返ios
不過眼見好多人用android
應該連launcher都唔識轉
通常廠商跟機有乜軟件乜widget就用乜
但其實playstore上有好多更好既選擇
呢類用家真係會寧願用iphone。。

led狂閃唔知咩事

又唔係話全套跟晒ios既
後台好心限制下啦

ios幫你睇撚實d app唔準亂黎 依家有埋backgroud refresh on/off
android 要用家自己把關
裝左d 衰野就係咁先
不過developer option 都有個background limit

有冇人知係咪nfc有事

最戇鳩係當初6.0 升7.0時冇事， 雙清左就開始有問題

原理同汽車一樣，唔玩車嘅人永遠唔會明白棍波嘅樂趣⋯⋯慶幸我係少數嘅人

話時話m7 5.0.2 用咩launcher好?

出名果d應該lolipop 都用到既
我自己就用nova
arrow action apex 都係d算出名既

Nova真係咁正？

會唔會拖慢左或者多bug？

果個background limit[只係限制後台數目
多過限制就KILL
都係IOS既做法好，唔用就凍結左佢

無中過bug 好穩定同快 不過最緊要佢d setting岩玩姐

過兩日部黑機到咗之後裝黎玩下先

Nova真係出哂名好用，Stock launcher都係啲廠自己寫，但佢地唔係專寫launcher，未必有nova咁好，以前有啲人用nexus都照用nova貪佢可以customize

nova真係我留在Android嘅一個主因

btw好多人忽視widget嘅重要性
以嗰個rss為例
我唔使好似iOS咁
首先要思考一下個icon位置
先再click入去睇新聞
我只需要唔用腦咁掃
掃到見rss widget就睇新聞
呢下其實好爽

之前3x蚊買個greader pro
屌佢老味原來好耐無更新feed唔到嘢
大家唔好中伏

屌你老母，俾咗錢銀色機個濕鳩賣家成兩日，咁撚耐仲未開始投寄部機比我

GOOGLE都淡化左widget
咁多版本更新都冇改過widget

我記得以前用htc機嗰陣個原生launcher都好正，
試過咁多隻launcher最後都係用返原生，
以前htc sense真係完美咁滯，
唔知而家仲係唔係

htc theme 係幾正
不過我鐘意有原生android感覺
所以用nova set左做pixel果種layout

sense 啲app icon太大粒
同埋啲動畫快到冇咁濟
以前就話效能唔掂先用sense
依定冇乜必要，同埋sense食唔少ram

所以Android唔係比弱智用

一句講晒
10仔定uu?

要大MON一定係UU

抵屌一定係10仔

要3.5mm就一定10仔
無所謂既可以uu

uu 頂唔頂到一日

勉強

唔打機應該ok

10仔升左 7.0 2個星期

電倒水速度明顯快左好多

睇返個 Battery usage

個android OS 食得最多

明明6.0果陣佢頂多食6%以下

升左7.0 日日都食1x-2x%

清左cache都係咁

有無人都係好似我咁 雙清左先正常返?

雙清左仲倒
要慎重

今日去HMV買野，之前度度都拍到係HMV拍唔到
抱住試下既心態都拎定銀包出黎諗住十秒唔得就比返卡算
點知兩三秒部機已經出Accept, 用唔到既巴打可以試下off on NFC再試下
我之前成個月用唔到冇諗過熄完再開就得左

M9未試過拍唔到

我雙清完同清前都係5個鐘sot度 但唔係個個都係咁
有時間咪清清佢試下

女友部g pro用左3年半
勁慢要換機

宜家佢見我用10仔用得好爽
價錢又平，都諗住呢幾日同佢去出機

不過會唔會等多陣仲有得平呢
2個月前我係衛訊買$3998

應該唔會再減
紅色好像得返htc store先有

去mphone買啦 唔明點解要等大鋪跌 明明細鋪已經咁平

10仔個QC有無咁撚廢 用左3個月
岩岩唔小心掉撚左落地下
條線線就凹撚左一忽
以前7仔果陣掉極都無事 最多都係花花地

未過保可唔可以屌尻CS幫我換外殼

佢個NFC ON撚尻嫁
掉左去好似右上 重要變到好撚難用

M Phone 3580係無得分期同碌credit card姐

推

未去過呢間買野

無知一問
係咪唔會有野送

雖然我都知平咁多唔應該會有

大鋪送比你都係垃圾野
mphone會送mon貼同透明殼

咁又抵屌喎
自己買多張32gb卡就搞掂

再想問問，開左機但有死點
有無得開過第2部
上網見有d人話要硬食

申請唔到退錢？

講真，大鋪送俾你嘅SD都係垃圾嚟㗎啦

早排胃信送uc3 SD card
不過我本身已經用緊64gb

除非你要拍4k放sd卡
基本c10已經夠
依家sd卡都貴左
之前$100都有張c10
依家好似要120+

尋日出左部UU

等電量報告

呢部野我最想知聽歌如何
其實佢無3.5mm無所謂
但usonic要做得好
對一般用家 跟機果歌聲靚就無投訴 正所謂apple個掛耳式喇叭都有人J就明一般用家要求好低

有冇人買左U play, 想買比阿媽用

初頭半年無問題
之後就出事，作者走佬

買10仔定等u ultra平啲先買?

主要用打機

兩個個spec 一樣咁制
不過uu用ufs 打機讀取會快少少我諗
同埋睇你要唔要大mon 同3.5mm
要抵屌就一定係10仔

打機ufs快少少
唔等得咪買

咁等u ultra

部10仔終於up左7.0
但點解up完食電左咁多

個個都高食電左

巴打 雙清未

RSS widget可以試下Scrollable News, 用左幾年係除左部機更新完會傻左冇新feed之外都好正

thx 巴打
不過我買咗palabre了
之前開心版試過n個rss
就係想搵一個widget可以睇好多新聞嘅

呢個app有咩特別

岩岩出來 m8 有無7.0

點雙清

靚，順，feed到嘢
widget一次過出好多新聞我scroll就睇到
之前試過太多rss
widget都係一個個新聞咁出
要自己搵粒豆咁細嘅trigger button轉新聞

要清哂啲資料好煩

HTC個省電mode係咪on9
開住跑分都有14萬分

10仔未過保
自己換外殼會唔會好不智

會，但你唔care個risk咪換

可以試 simple RSS Widget 我用咗幾年

個外殼跌左野就凹左

你都講話跌

自己換睇好似唔難
佢報價８xx
好貴

見過有人開po換殼但整壞左個mon

又要課金
如果拎去換電會唔會有機幫我換埋外殼唔洗錢

之前M7換電會換埋背殼

m7個設計無記錯係一拆就要成套換
所以先會咁

M7 拆機一分 M8 兩分 10分為最易拆機

巴打 自己換電 不了

10仔換粒電都要成部拆

我係想自己換背殼
830 太貴
唔想課金 但又未過保

hkepc真係好抵質

拆HTC係膽戰心驚
拆壞左就唔止830了

我都知
所以考慮緊
上網睇佢好易就咁開左個外殼換
taobao買料 二百人仔

hkepc變大陸機討論區

試下囉
拆壞左再買過部

哦 你講呢樣 果度大陸機都幾個專屬post
呢度頂多oneplus
有uu d開箱 睇

隨便入個post都推大陸機

求屌醒
裸機裸到崩左忽

最on9係隨便bam人，專登踩入個po挑機唔bam ，bam d提出話覺得有打手嘅人

淘左十張磨砂用緊SGP case

磨砂唔會好影響個mon？ 因為我有時要執相

買多部唔開盒放上神枱供奉
而家個部繼續粗用

拎去換左電先囉 如果你舊電損耗得夠的話

淘寶 外殼 冇原裝好 接收信號會差少少

上行換啦

咁我又答唔到你每個人要求唔同

M7換電幾錢？

好耐無撚磨砂

UU sunmobile 已經4680 仲可以12個月分期
細鋪都做唔到

咁撚chur
鄧原價預售果班好唔抵
唔怪得細鋪都減得咁急

轉台仲可以減100

果陣有保唔洗錢 仲換埋背殼

屌
M7我都知
但10仔會唔會

靠你驗證下啦巴打

我之前都係用埋啲閪殼唔包邊， 撞花左就肉赤， 加陣用sgp 配 imos, 錫住用

個app幾正wor真係， 冇介紹錯

想問apple daily 個rss係未冇左更新

htc 個news republice 完全廢撚哂， 要搵嘢取代

有咩方法可以令到電更快玩完

不斷又叉又放

快叉住咁heavy usage 加上熱力

陣間爆炸
基本上7仔用到10仔
電都無乜點玩完過
但今次掉一掉就崩左
真係

爆炸嘅話你仲可以告佢

到時你就fat fat

Apple daily line

我用咗幾年 睇蘋果新聞 希望幫到你

留咗 http://rss

出唔到 h t t p : / /

到時紅姐做雞都賠唔掂

深水埗都係4680

CMHK好似差唔多但係要一次過

迫佢做雞，搵個新東主，做返起HTC仲好啦
但係千其唔好比小米買

屌頭先出去問M7換電要£45(hkd450)

都係返香港先搞

佢做雞，貼返錢比我都唔屌

其實HTC set返D價係低D既應該幾好屌

我但求換背殼唔課金

其實崩成點？

個邊邊位無左一忽+凹左入去

我都好撚想換殼呀

前面有人可以加個nfc係 notifications bar度
有無人可以教下點做到
btw 10仔尋日升完7.0順便做埋個電池測試 94%

圖

好難影啵
只可以講佢係崩完之後重要有一忽撞凹左入去

鍚雨機啦

btw可能潮左， 我發現Google 輸入法幾好用

但htc 10有個問題我一直想講， 無論用咩輸入法， 只要係禁住個home鍵叫Google now個出黎時， 係search bar打任何字， 打打下都會閃一閃退， 跟住行字冇哂要再打過， 但再打過就冇問題, 有冇人有呢個問題

我係E8有呢個問題但係10仔冇事

冇friend?

睇佢幾下就開左個背殼
好想自己黎
快D屌醒我

夠膽咪去馬

又要訂零件

就黎要開新post 第一版洗唔洗打d乜 q&a

用風筒出返出黎

入完Google now 要禁多下左下角個G先好打字
因為禁home出黎果個會scan你個Mon啲資訊 一scan完如果你打緊字就會閃退

原來咁解， 高手

想問下10仔升咗7.0一般使用(影相上網wtsapp)頂唔頂到一日?

一日代表幾耐?

我自己用就夠頂到放工返到屋企
但夜晚出街就應該唔得, 所以收工前一定叉返先

計sot好過
一日返8個鐘，計埋搭車10個鐘，我諗sot要5個鐘以上先夠

咁10個鐘應該都頂到?

求link

頂到

屌，經巴打介紹
岩岩諗住係m phone出部10仔比女友
點知無q晒貨

出u ultra

3字頭賣左咁耐都要等水尾先買

睇嚟都幾hit喎十仔

大鋪等星期六日攞credit card回贈啦

當你百記恆生卡加加埋埋都300回贈
變相3698都ok嘅

可能仲有貨返呢

十仔成功爭取到我買LG G5做副機用NFC，多謝紅姐

我部機高分過YouTube 其他機

佢話遲d會返貨囉，但遲d唔知幾時

唯有係咁

買完記住可以上官網登記返3個月額外保養

填卡傳統方法可靠過website
信我

星期六日用恆生卡(計10仔4000蚊內)唔係多$150 cash dollar ja咩?
點買先有多$300回贈???

Android Pay 50
用100當200呢度又100
計晒就300

部m9咁就兩年
個台而家有 ultra 做 special 送兩個月台費
定等 11？？

好似仲快過U Play

未知11會唔會3月底出 因為上年10都3月底搞發佈會

邊有咁早
4月發佈 5，6月先賣街

自膠 記錯 但4月中都差唔多 反正佢都要等835

棘殺

呢個檔期出根本少人買
UU都跌到4580
等埋G6出再跌多一次啦

g6 用舊spec 都係預一出即減

賣多幾部好過s8一出都冇人買

無11

蝴蝶2漲電壞OTG，做唔返後備機整完一定防唔到水

11好似改做ocean

期待edge sense
但呢排都無新leak
定係d爆料達人已經直頭對htc無興趣

我屌

htc ocean再唔執下個原生android真係跳船好過
應改既唔改 轉左原生又唔係慳電過人
sense 7到依家都冇轉過UI

其實講左HTC執咁多年佢依然好似不死咁
究竟大家係咪都係隨口講下
其實生意都算係咁

依家已經冇錢賺
都係勉強生存

煩死

咩問題

唉
真係唔想佢死
我只係求部電話行得順
試咁多間都係得HTC做得比較好

原生都唔順真係執得

唔知呀
果陣用Samsung用到火都黎，Sony開頭幾好，後尾都lag機
痴線

但響高登個post真係好少問野
郁啲就比人問候

原生我期待緊nokia

SONY應該係RAM問題
佢個Z-RAM好撚進取

100當200
你都要用左100

都係嘅

10仔台版有更新了

果班死毒撚就算啦

Samsung S7幾好冇咩問題，電又勁，識fd用左大半年，真心唔差

8890的確慳電

天才

香港等返3個月先

唔好笑9我啦

睇台仔論壇相機update全景自拍
亦有有人話開相機同對焦都快咗

更新左相機APP唔見有

又有排等 ..

唔係ota咗先會有咩

屌 我部10仔拎完去換mon換殼 而家個mon同個殼鬆咗 可以點救

再拎上去

果100係cash dollars
唔當佢係錢

睇黎下星期六日會去百老匯出10仔
你地覺得金色定黑色靚啲???

仆街又洗多次機

黑

黑，雖然我用緊紅色。。。

999

Htc唔好執